# Chinese translations for ebox-trafficshaping package.
# Copyright (C) 2008 Warp S.L.
# This file is distributed under the same license as the ebox-trafficshaping package.
# Automatically generated, 2008.
#
#: src/EBox/TrafficShaping/Model/InterfaceRate.pm:114
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ebox-trafficshaping 0.12.99Report-Msgid-Bugs-To: "
"bugs@warp.es\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: bugs@warp.es\n"
"POT-Creation-Date: 2009-12-03 13:02+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2009-08-04 08:16+0200\n"
"Last-Translator: Chao-Hsiung Liao <j_h_liau@yahoo.com.tw>\n"
"Language-Team: none\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Pootle 1.1.0\n"

#: src/EBox/TrafficShaping/TreeBuilder/HTB.pm:218
#, perl-brace-format
msgid "Guaranteed Rate exceeds the allowed rate: {rate} kbit/s"
msgstr "保證速率超過允許的速率：{rate} kbit/s"

#: src/EBox/TrafficShaping/TreeBuilder/HTB.pm:225
#: src/EBox/TrafficShaping/TreeBuilder/HTB.pm:410
#, perl-brace-format
msgid ""
"Guaranteed Rate must be in this interval: ( {minRate}, {maxRate} ) kbit/s"
msgstr "保證速率必須在這個區間中：( {minRate}, {maxRate} ) kbit/s"

#: src/EBox/TrafficShaping/TreeBuilder/HTB.pm:237
#: src/EBox/TrafficShaping/TreeBuilder/HTB.pm:422
#, perl-brace-format
msgid ""
"Limited Rate {lR} kbit/s should be higher than Guaranteed Rate {gR}kbit/s"
msgstr "限制的速率 {lR} kbit/s 應該高於保證速率 {gR}kbit/s"

#: src/EBox/TrafficShaping/TreeBuilder/HTB.pm:244
#, perl-brace-format
msgid ""
"Limited Rate {lR} kbit/s should be lower than {maxLR}kbit/s or you should "
"increase maximum upload traffic to the gateways associated to this external "
"interface"
msgstr ""
"限制的速率 {lR} kbit/s 應該低於 {maxLR}kbit/s ，或者您應該增加該閘道器在外部"
"介面上的最大上傳流量"

#: src/EBox/TrafficShaping/TreeBuilder/HTB.pm:401
#, perl-brace-format
msgid "Guaranteed Rate exceeded the allowed rate: {rate}"
msgstr "保證速率超過允許的速率：{rate}"

#: src/EBox/TrafficShaping/TreeBuilder/HTB.pm:430
#, perl-brace-format
msgid ""
"Limited Rate {lR} kbit/s should be lower than {maxLR} or you should increase "
"maximum allowed traffic"
msgstr "限制的速率 {lR} kbit/s 應該低於 {maxLR} ，或者您應該增加最大允許的流量"

#: src/EBox/TrafficShaping/TreeBuilder/HTB.pm:618
#, fuzzy
msgid "Leaf class identifier"
msgstr "憑證管理中心金鑰識別碼"

#: src/EBox/TrafficShaping/TreeBuilder/HTB.pm:622
msgid "Address"
msgstr "位址"

#: src/EBox/TrafficShaping/Model/RuleTable.pm:139
#, perl-brace-format
msgid "Change or remove some rules on {contextName}"
msgstr "改變或移除 {contextName} 上的某些規則"

#: src/EBox/TrafficShaping/Model/RuleTable.pm:271
#, perl-brace-format
msgid "{iface} (internal interface)"
msgstr "{iface} (內部介面)"

#: src/EBox/TrafficShaping/Model/RuleTable.pm:274
#, perl-brace-format
msgid "{iface} (external interface)"
msgstr "{iface} (外部介面)"

#: src/EBox/TrafficShaping/Model/RuleTable.pm:301
msgid "Guaranteed rate"
msgstr "保證速率"

#: src/EBox/TrafficShaping/Model/RuleTable.pm:306
msgid "Limited rate"
msgstr "限制速率"

#: src/EBox/TrafficShaping/Model/RuleTable.pm:317
#, perl-brace-format
msgid ""
"Object {object} has no members. Please add at least one to add rules using "
"this object"
msgstr "物件 {object} 沒有成員。請至少加入一個成員以添加使用這個物件的規則"

#: src/EBox/TrafficShaping/Model/RuleTable.pm:344
msgid "If service is any, some source ordestination should be provided"
msgstr "如果不限服務，應該提供一些來源或目的地"

#: src/EBox/TrafficShaping/Model/RuleTable.pm:479
msgid "Service"
msgstr "服務"

#: src/EBox/TrafficShaping/Model/RuleTable.pm:484
msgid "Port based service"
msgstr "以連接埠為基礎的服務"

#: src/EBox/TrafficShaping/Model/RuleTable.pm:496
msgid "Source"
msgstr "來源"

#: src/EBox/TrafficShaping/Model/RuleTable.pm:501
#: src/EBox/TrafficShaping/Model/RuleTable.pm:529
msgid "Any"
msgstr "任意"

#: src/EBox/TrafficShaping/Model/RuleTable.pm:504
msgid "Source IP"
msgstr "來源 IP"

#: src/EBox/TrafficShaping/Model/RuleTable.pm:509
msgid "Source MAC"
msgstr "來源 MAC"

#: src/EBox/TrafficShaping/Model/RuleTable.pm:514
msgid "Source object"
msgstr "來源物件"

#: src/EBox/TrafficShaping/Model/RuleTable.pm:524
msgid "Destination"
msgstr "目的地"

#: src/EBox/TrafficShaping/Model/RuleTable.pm:532
msgid "Destination IP"
msgstr "目的 IP"

#: src/EBox/TrafficShaping/Model/RuleTable.pm:537
msgid "Destination object"
msgstr "目的物件"

#: src/EBox/TrafficShaping/Model/RuleTable.pm:547
#: src/EBox/TrafficShaping.pm:1558
msgid "Priority"
msgstr "優先順序"

#: src/EBox/TrafficShaping/Model/RuleTable.pm:551
msgid "Lowest priotiry: 7 Highest priority: 0"
msgstr "最低優先順序：7 最高優先順序：0"

#: src/EBox/TrafficShaping/Model/RuleTable.pm:555
#: src/EBox/TrafficShaping.pm:1556
msgid "Guaranteed Rate"
msgstr "保證速率"

#: src/EBox/TrafficShaping/Model/RuleTable.pm:558
#: src/EBox/TrafficShaping/Model/RuleTable.pm:572
msgid "Kbit/s"
msgstr "Kbit/s"

#: src/EBox/TrafficShaping/Model/RuleTable.pm:560
msgid ""
"Note that  The sum of all guaranteed rates cannot exceed your total "
"bandwidth. 0 means unguaranteed rate."
msgstr "請注意  所有保證速率的總和不得超過您的總頻寬。0 表示不限制速率。"

#: src/EBox/TrafficShaping/Model/RuleTable.pm:567
#: src/EBox/TrafficShaping.pm:1557
msgid "Limited Rate"
msgstr "限制的速率"

#: src/EBox/TrafficShaping/Model/RuleTable.pm:574
msgid "Traffic will not exceed this rate. 0 means unlimited rate."
msgstr "流量不能超過這個速率。0 表示不限制速率。"

#: src/EBox/TrafficShaping/Model/RuleTable.pm:581
#, perl-brace-format
msgid "Rules list for {printableIndex}"
msgstr "{printableIndex} 的規則清單"

#: src/EBox/TrafficShaping/Model/RuleTable.pm:590
msgid ""
"Note that if the interface is internal, the traffic flow comes from Internet "
"to inside and the external is the other way around"
msgstr ""
"注意: 如果介面為內部, 表示流量是從網際流入內部. 而外部介面則是相反的表示."

#: src/EBox/TrafficShaping/Model/RuleTable.pm:595
msgid "rule"
msgstr "規則"

#: src/EBox/TrafficShaping/Model/RuleTable.pm:656
#, perl-brace-format
msgid "Remove {num} rules at {modelName}"
msgstr "移除 {modelName} 的 {num} 規則"

#: src/EBox/TrafficShaping/Model/RuleTable.pm:703
#, perl-brace-format
msgid ""
"Normalizing rates: {limitNum} rules have decreased its limit rate to "
"{limitRate}, {guaranNum} rules have normalized its guaranteed rate to "
"maintain the same proportion that it has previously and {removeNum} have "
"been deleted because its guaranteed rate was lower than the minimum allowed"
msgstr ""
"常態化速率: {limitNum}規則已減低其限制速率到{limitRate}, {guaranNum}規則已常"
"態化其保證速率來依相同比率維持其先前所有之速率, 而{removeNum}已被刪除因為其保"
"證速率之前低於所容許之最低值"

#: src/EBox/TrafficShaping/Model/RuleTable.pm:760
msgid ""
"Port based protocols use the port number to match a service, while "
"Application based protocols are slower but more effective as they check the "
"content of any packet to match a service."
msgstr ""
"基於連接埠的通訊協定使用埠號來比對服務，基於應用程式的通訊協定比較慢但更有效"
"率，因為他們檢查任何封包的內容以比對服務。"

#: src/EBox/TrafficShaping/Model/RuleTable.pm:776
#: src/EBox/TrafficShaping/Model/RuleTable.pm:793
msgid "Application based service"
msgstr "基於應用程式的服務"

#: src/EBox/TrafficShaping/Model/RuleTable.pm:784
#: src/EBox/TrafficShaping/Model/RuleTable.pm:800
msgid "Application based service group"
msgstr "基於應用程式的服務群組"

#: src/EBox/TrafficShaping/Model/InterfaceRate.pm:83
#, fuzzy
msgid "External Interface"
msgstr "{iface} (外部介面)"

#: src/EBox/TrafficShaping/Model/InterfaceRate.pm:88
msgid "Upload"
msgstr ""

#: src/EBox/TrafficShaping/Model/InterfaceRate.pm:92
#: src/EBox/TrafficShaping/Model/InterfaceRate.pm:100
msgid "Upload rate in Kbits/s for through this interface"
msgstr ""

#: src/EBox/TrafficShaping/Model/InterfaceRate.pm:96
msgid "Download"
msgstr ""

#: src/EBox/TrafficShaping/Model/InterfaceRate.pm:107
#: src/EBox/TrafficShaping/Model/InterfaceRate.pm:108
#, fuzzy
msgid "External Interface Rates"
msgstr "{iface} (外部介面)"

#: src/EBox/TrafficShaping/Model/InterfaceRate.pm:115
msgid "rate"
msgstr ""

#: src/EBox/TrafficShaping/Composite/DynamicGeneral.pm:84
#, perl-brace-format
msgid ""
"Traffic Shaping is applied when eBox is acting as a gateway. To achieve "
"this, you need at least an internal and an external interface. Check your "
"interface configuration to match, at {openhref}Network->Interfaces{closehref}"
msgstr ""
"流量控管只有當 eBox 做為閘道器時才有用。要做為閘道器，您至少需要一個內部與一"
"個外部介面。請在{openhref}網路->介面{closehref}檢查您的介面組態是否符合"

#: src/EBox/TrafficShaping/Composite/DynamicGeneral.pm:93
#, perl-brace-format
msgid ""
"Traffic Shaping is applied only if there are gateways with an upload rate "
"set associated with an external interface. In order to do so, create a "
"gateway at {openhref}Network->Gateways{closehref} setting as interface an "
"external one."
msgstr ""
"流量控管只有在閘道器的外部介面有設定上傳速率時才有用。為了做到這點，請在"
"{openhref}網路->閘道器{closehref}建立閘道器的外部介面設定值。"

#: src/EBox/TrafficShaping/Composite/DynamicGeneral.pm:123
msgid "Rules list per interface"
msgstr "每介面的規則清單"

#: src/EBox/TrafficShaping/Composite/DynamicGeneral.pm:125
msgid ""
"Select an interface to add traffic shaping rules. Keep in mind that if you "
"are shaping an internal interface, you are doing ingress shaping."
msgstr ""
"選擇要加入流量控管的介面。請牢記在心當您控管一個內部介面時，您進行的是進入流"
"量的控管。"

#: src/EBox/TrafficShaping/Composite/DynamicGeneral.pm:127
msgid "Choose an interface to shape"
msgstr "選擇要控管的介面"

#: src/EBox/TrafficShaping.pm:94 src/EBox/TrafficShaping.pm:95
msgid "Traffic Shaping"
msgstr "流量控管"

#: src/EBox/TrafficShaping.pm:133
msgid "Add iptables rules to mangle table"
msgstr "加入 iptables 規則至 mangle 表"

#: src/EBox/TrafficShaping.pm:134
msgid "To mark packets with different priorities and rates"
msgstr "將封包標記為不同的優先順序與速率"

#: src/EBox/TrafficShaping.pm:138
msgid "Add tc rules"
msgstr "加入 tc 規則"

#: src/EBox/TrafficShaping.pm:139
msgid "To implement the traffic shaping rules"
msgstr "實作流量控管規則"

#: src/EBox/TrafficShaping.pm:384
#, fuzzy
msgid "Rules"
msgstr "規則"

#: src/EBox/TrafficShaping.pm:386
#, fuzzy
msgid "Interface Rates"
msgstr "介面"

#: src/EBox/TrafficShaping.pm:441 src/EBox/TrafficShaping.pm:592
#: src/EBox/TrafficShaping.pm:980 src/EBox/TC.pm:107
msgid "Interface"
msgstr "介面"

#: src/EBox/TrafficShaping.pm:454
#, perl-brace-format
msgid ""
"The maximum rule account {max} is reached, please delete at least one in "
"order to to add a new one"
msgstr "已達最大規則總數 {max} ，請至少刪除一條規則後才能加入新的規則"

#: src/EBox/TrafficShaping.pm:1066
msgid "type"
msgstr "類型"

#: src/EBox/TrafficShaping.pm:1089
#, perl-brace-format
msgid ""
"Interface {iface} should have a maximum bandwidth rate in order to do "
"traffic shaping"
msgstr "介面 {iface} 應該有最大頻寬率才能進行流量控管"

#: src/EBox/TrafficShaping.pm:1554
msgid "Protocol"
msgstr "通訊協定"

#: src/EBox/TrafficShaping.pm:1555
msgid "Port"
msgstr "連接埠"

#: src/EBox/TC.pm:69
msgid "options"
msgstr "選項"

#~ msgid "traffic shaping"
#~ msgstr "流量控管"

#~ msgid "Gateway"
#~ msgstr "通訊閘"

#~ msgid ""
#~ "Traffic shaping can be only done in external interfaces which have "
#~ "gateways associated to"
#~ msgstr "流量控管只能用已作為閘道器的外部介面中"
